有得俾你5個靚女vs你一個毒撚，受唔受。

受就一世，唔受就孤獨終老。點睇

當然，全部20歲樓下。非處。
各位巴打點諗

諗唔到理由唔接受喎

洗鬼揀咩
你不如話俾5000萬你VS窮一世受唔受啦

搵唔到唔受嘅理由

利申，自己肥撚毒柒。班女仔20歲以下做過club。
唔知為錢定點，我應該引佢地同我開心定純男女朋友關係呢

咪搞

屌吓好啦，傻仔

咪撚FF班女對你有興趣先得架
哪來的自信?

佢地已經摟玩6p了

圖有無，證據又無

你講就係？

小心中伏

裝個cam你都死

她們的百萬日元

窮撚: 心中富有

上左我屋企了

不愧係大文豪

x 5

已經住埋一齊

伏已中
好快做提款機